Смоделировать объектную модель приложения. Приложение позволит пользователю формировать букеты из заданного количества цветов (орхидея, роза, лилия и т.д.).
Букет может дополняться аксессуарами (обёртка, лента и т.д.). Каждый цветок и каждый аксессуар имеет цену. При покупке более двух букетов предусмотрена скидка 5%. 
При покупке более 5 букетов предусмотрена скидка 10%.